有冇中銀中心番工既員工？停電喎

都唔知搶修到幾時 無野做

摸黑工作

奧海城果棟

係呀 成棟無電
唔知搞幾耐

廁所水都無
要尿叠尿

竟然無中銀中心既員工

61樓冇事

邊個摸我

你中銀大廈呀

有太陽光

鑿壁偷光睇文件

發揮獅子山下精神點洋燭睇文件

無氧氣

聽聞十六樓男廁爆水喉 漏到去八樓斷電

電話好快無電

得番59%
啲同事開電話燈做野

好似話16樓以下既今日都未必搞得掂

我地有一半既同事過左中銀大廈

放款都過晒去

On鳩BCP終於有用

痴撚線

無得做ipp
啲公司客又塞住曬個counter

無用
好撚亂
週圍走

ipp咩黎？

我近窗 唔洗開燈做

去食飯先 怕多人

已經食緊

咁撚醒
今朝filing左成朝 希望番到去未有電喇

睇黎呢度都好多同事

得小貓幾隻

你係16樓以下既同事？

巴打咩處

抖下啦

巴打押匯？

搭大堂既21-30樓

老闆都好勤力做 做細無得抖

坐左成朝

妒忌
清左好多file咋

做 filling啦

睇post覺得好焗咁

file晒喇 要諗下下晝點扮工

冷氣都無 著恤衫都要摺袖

去17樓呼吸

隔火層？

屌 已經恢復番部份電話同電腦 仆街

常歡笑巴打

Yeah 防火層

而家番去睇下有電腦用未

屌 有電

屌 但係無燈 隻眼好攰

收到風 今日都整唔好 聽日都未必得
今日無燈可以早走

老闆買左露營燈
加班用

已經有錢

無燈

又停過電

又有番 但頭先未save呀仆街

無common drive用

從來都冇電

你16樓樓下？

開工啦